經PYO TRAVEL訂機票

咁我訂完機票之後 佢email send e-ticket俾我 另外attach一份預約酒店既dummy(我冇book任何酒店)
客戶服務就話 **According to the ticket terms and condition, you MUST present together with accommodation voucher while upon airport check in, otherwise airline have right to reject your check in.
乜book唔book酒店關機場check in事架咩

你book機票去邊先

英國, 巴黎轉機

一般黎講check in唔會睇你酒店booking
但酒店booking入境歐洲尤其英國隨時用得著

我就奇怪點解佢要我check in果陣俾埋張hotel booking dummy
就算入境我都唔會俾張假野immigration啦 我係果邊已經有宿舍

我經PYO travel 買去澳洲冇呢d字

可能唔同航空既制度唔同